連登風向可唔可以統一返

認真咁講，唔好再咩兄弟爬山，各自努力，不如行埋727清新元朗之後就休息幾日，等83/84或者再下星期先出嚟遊行示威，重提五大訴求

自從6月開始，差唔多個個星期都有遊行示威，仲要搞埋每區光復行動，係人都攰係人都心死，大家要記得邊個先係搞到今時今日既局面，係林鄭，係班高官，係班黑警，我地既目標要統一，要集中火力呀，成個運動已經散到無得再散，如果要再次2百萬人出嚟，就要集中火力，大大力做好文宣同儲定彈藥，等時機到咗先大家一齊再出嚟

唔可以再各自爬山，時間無多，呢場抗爭，革命唔拖得

自推

光復香港 時代革命

727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖